大家要開始諗吓星期六日點做

工作日示威形勢唔錯，但係週末又會墮入以前的循環loop，唔出嚟又會畀政府有機會喘息，

所以有人建議大學繼續留守，提防內鬼通風報信，另外其他地區要有小型開花，足以令警力出面，然後快速散去。主要都係平靜帶過，再在星期日晚上重整，預備下一個星期。

以上嘅嘢都可以無視宵禁令帶來的影響。

如果宵禁令的確落實，大學可能會在深夜被襲，市民深夜無法增援，因此補給可能會在星期六日。

或網友其他奇招

狗最勁嘅咪又係副裝備，冇咗gear，佢哋根本咩都唔係 垃圾一件！佢哋咁鍾意幪面，掟油漆嗰啲整污糟佢狗最勁嘅咪又係副裝備，冇咗gear，佢哋根本咩都唔係 垃圾一件！佢哋咁鍾意幪面，掟油漆嗰啲整污糟佢塊mask，係冇咩攻擊性，但起碼佢哋睇唔到嘢都一定要除防毒面具。除咗面具一嚟又可以見樣起底，等佢哋冇咁瘋狂，二來又可以等佢哋自己食返自己啲TG(真係諗起都興奮)!!!!!!!!!!睇下佢有幾多個防毒面具可以玩 加上比起掟磚頭 顏料呢啲又冇咁危險 touch wood掟到其他無關痛癢嘅人都冇傷。
之前都有人提過呢個建議 個人諗落都幾有效 不過咁耐都好似未有人做過。
大家點睇？